689 影大陸妹

但人地唔show佢

689:咁撚串 今晚就屌到你喊

翻牆？

又站起來, 又子子孫孫又心情澎湃

好似食咗春藥咁

愛國請用微博

自己個女癲到咁都叫會愈來愈好換咗醫生管撚掂自己屋企先啦